[皮鞋]呢對型撚到仆街既鞋,邊到有得買???

Cole Haan Lenox Hill Plain Oxford
要成200蚊美金,圍番成千五蚊HKD
所以想知有冇D其他既牌子有類似呢款既鞋賣?邊到買到?
最好1000樓下

反光皮鞋一對 有咩咁特別

@皮鞋道理

千五蚊買皮鞋都俾唔起
咁就去淘寶啦[

Alden

著開十幾萬

大把，漆皮真係無特別

我著開10萬

1500一對啦

精神分裂

好多新會員

人格分裂？

皮鞋仔挑選那位

但我心裡知道 皮鞋道理 不想跟妹妹拍拖

麻甩皮鞋撚